點解而家無人出來講未來14日係關鍵？

係咪已經過左關鍵時刻